A酸

想問下各位巴打絲打，有冇邊間平醫生介紹，藥又ok 既。

我食開個間太貴，做左魚。想轉間平少少。爬文見到話長陳，但好似開緊新藥，唔知有冇其他資料。

地區不限 跪地求介紹 ，最好係正廠或O牌既藥

唔好去長沙灣陳醫生到開a酸,佢換左隻新廠a酸佢開比我食左1個月就生唇炎到依家2個月都味好返,佢地味換新廠a酸我食左佢地開既舊廠a酸7個月咩事都冇,就係食左依隻新廠a酸先出事

姐係差左呀？ 明白哂！

因為我以加食緊N牌A酸，好似都無咁好又貴
起碼貴過我見到出面講既兩倍價錢。

我食左差不多近8/9個月a酸暗瘡冇再點生但紅印同暗瘡疤就大把同食a酸去唔到,近把仲要比佢隻新廠a酸搞到有唇炎個人就癲

睇黎換左隻新藥出事，不過你都食左8-9個月 ，出去搵個間O牌食 應該唔難。

我本身食N牌，價錢一個月38XX 30mg /per day

唔搵間平啲 搞唔掂，岩岩先食左第三個月。

你依家睇幾錢

依家冇睇亦冇打算再睇住,之前最後一次睇1000兩個月20mg,佢叫我每日一粒

屯門翠寧花園吳錫福醫生
佢開Nimegen 20mg (韓國廠)，前兩年睇1000蚊一個月30粒，唔知依家有冇加到
不過呢位醫生年紀望落好大，唔知仲會做多幾耐

想問問有冇人食a酸食到隻眼都腫咗, 眼皮好乾

點解要食a酸…

咁大個人未食過

我攞到N牌1200蚊盒

？$